有冇人係用口呼吸?

尋日個同事同我講 話瞓覺用口呼吸嘅人 如果瞓7個鐘 比起用鼻呼吸瞓覺嘅人 精神得多

而且又話下巴內縮都係因為啲人用口呼吸所致

堅定流? 有冇科學根據?

我用開口呼吸，唔覺特別精神

利申：個鼻壞左廿年

調返轉先真

用鼻呼吸精神過用口好多

利申: 鼻敏感，鼻腔腫哂，只能用口呼吸

我認同

用口呼吸好易扯鼻鼾 又會口乾...

sorry 講錯咗

你下巴係咪內縮?

鼻先啱 我打錯咗啊

唔係 鼻敏感 又有哮喘底

食左藥個鼻都係塞

訓覺/靜態活動時

其實人體都係預設你用鼻呼吸

但鼻敏感/鼻竇炎令到好多人個鼻都失去應有嘅作用